文宣、集會、遊行係非常重要!

麻煩大家善用連登平台,，作為行動宣傳平台。
唔好再推垃圾文，直接比負評然後用不推文功能。
以達到宣傳效果，依家好明顯好多警狗同埋五毛不斷出垃圾POST。
取代大量行動POST，令到宣傳大減，從而令運動氣氛漸減咁。
大家討論垃圾文係無助呢場運動，行動先係最實際!
與其討論垃圾文，不如討論番點樣先可以改革成功、運動成功更加實在!

依家已經去到實彈階段，希望大家做鍵盤戰士都要方向正確。
仲有，外國戰線係非常重要!重要!重要!
只係得本土係無法成功

依家已經毫無退路, 一退 香港市民將會成為三等公民
大家都有眼見，香港人係出街比黑警、藍絲狗叫做曱甴
年輕人出街就係原罪, 會比人拉、鎖、塔、打
依家無尊嚴個班唔係佢地，而係一眾香港市民呀

大家鍵盤係最壞的時代必須發揮作用! 作為一眾巴打強大支援!

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！